# Репозиторий с образом Docker, содержащий Helm, curl, wget, openssl, bash, git.

Этот репозиторий позволяет создать Docker-образ, содержащий следующие инструменты:
- [Helm](https://helm.sh/): Менеджер пакетов для Kubernetes, облегчающий установку, обновление и управление приложениями в кластере Kubernetes с помощью Helm-чартов.

## Базовый образ
Базовый образ на основе Alpine

## Использование

Этот образ доступен в Container Registry проекта в GitLab и не требует дополнительных действий для установки. Вы можете использовать этот образ для запуска команд Yandex CLI, kubectl и Helm в контейнерной среде без необходимости создавать свой собственный образ.

## Версии инструментов

- Helm: указана в описании тега
- Openssl
- Bash
- Curl
- Git
- Wget